上唔到公屋,租緊個單位加租,點撚算?

喂,做麥難民囉,瞓街囉,仲諗?
公屋俾每日150蚑那蝗,唔知幾多隻不停影響社會治安嘅蝻搶鳩晒
你仲俾班業主個個月呃你4倍甚至更多租金?
繼續租樓,即係繼續推高個租金
一邊嘈租金貴,一邊繼續租
咁啲業主梗係唔撚怕你嘈啦,繼續加你租啦
用撚吓你個腦啦,租租

咩KOL?俾條link嚟睇睇

唔駛諗實會有業主負鳩我評
梗係啦,我叫班租租用腦,你哋利益受損呀嗎
唔撚好同我講你唔想睇到成M記都係麥難民,你係怕投資冇回報咋

住m記既話見工住址點寫

咪照返訓開果間老麥地址
有咩問題

做租霸？

掂喎呢條片

買得起樓嘅人就自然唔係我呢個post嘅目標啦
呢個post明顯針對收入連ACO max point都不如又未入到公屋嘅人

哦,跟住年年加多千呀嗎,我知
又冇錢又冇公屋,咁不如瞓街瞓M記連你講嗰5000蚊都慳撚埋

其實而家要租樓都唔難, 只係山卡啦左D啫

如果有工返但訓街咪得
去郵局租個信箱

搵個山頭 自己起

樓爆緊，業主減租喇

不過你個名繼續錯,瞓街先係日日賺

瞓街會俾食環趕

咁冇錢冇樓冇公屋俾食環署趕都要瞓架
而且仲有M記可以避食環署

m記好似開始cut 24小時分店

仲有網吧都好平租